【seed呢屌你老母？！！！】 難怪金與正氣炸！空飄傳單驚見李雪主拍AV 脫北者喊冤

國際中心／實習編輯葉定豊報導

北韓領導人金正恩的胞妹、勞動黨第一副部長金與正，近日針對脫北者團體以大氣球散發批評金正恩傳單一事，放狠話嗆「現在是時候與南韓決裂」，並提及了武力挑釁的可能性，引起國際關注。至於金與正生氣的原因，似乎是金正恩夫人李雪主被南韓空飄傳單合成為日本AV封面，對此南韓也禁止脫北者對南韓發傳單。

對網路上流傳的脫北者對北韓空飄文宣中可以看到，李雪主的臉被合成在身穿性感服裝的日本AV女優上，而男主角則和已故南韓總統盧武鉉合成；脫北者還在日文標題下方，特別用韓文註明「雪主的愛」，並備註「李雪主拍A片，難道只有金正恩知道，北韓人民卻都不知道？」、「李雪主夫人脫個精光，火辣辣地和幹部拍攝令人羞恥的影片來賺外匯？」。這張照片不但掀起北韓高層、民眾的怒火，也讓南韓盧武鉉感到不滿。除此之外，傳單內容還批評金正恩是弒兄的殺人魔。

據韓媒報導，南韓政府為了平息眾怒，依《南北交流協力法》、《航空安全法》、《公有水面法》對脫北團體「自由北韓運動聯盟」提告，不過該組織的代表朴尚學（박상학）反駁，網路上流傳的傳單是7年前其他團體施放的文宣，而自己組織長期施放的文宣內容，都是在批評北韓金氏政權等議題，「我們原訂在6月25日空飄的百萬傳單，內容也都是關於韓戰（北韓軍隊南侵）的真相，以及金正恩十大罪惡事蹟。」懷疑是有心人士刻意挑撥脫北者團體與南韓政府的關係。

經南韓《世界日報》確認，合成李雪主頭相的空飄傳單，其實是2013年10月朴槿惠時代，由平壤市民會、BLUEUNION等極右派（極端保守派）團體所施放的。

01正仆街

香港都有唔少

屌你老母樓上的人。

不可只有我看到

而男主角則和已故南韓總統盧武鉉合成；脫北者還在日文標題下方，特別用韓文註明「雪主的愛」，並備註「李雪主拍A片，難道只有金正恩知道，北韓人民卻都不知道？」、「李雪主夫人脫個精光，火辣辣地和幹部拍攝令人羞恥的影片來賺外匯？」。這張照片不但掀起北韓高層、民眾的怒火，也讓南韓盧武鉉感到不滿。

問米？

仆街 樓上大波驊咁撚柒大波既
有冇i cup

咁又真係幾挑釁嘅

老母鉉傳心師

我屌你老母

墳總

好快應該會有李雪主金與正雙飛AV
加個痴肥男優

墳總出山

本身篇野都唔算好笑 但下邊寫埋盧武鉉不滿 真係笑死我

實習編輯葉定豊
副業 靈媒

盧武鉉

幾時去新界北玩波波?

弄了張金與正的合成照
↓
貼到2ch
↓
被轉貼到韓國網站
↓
被脫北者團體飄散到北韓
↓
金與正本人看到後勃然大怒
↓
南北韓中斷雙邊聯絡
↓
現在

北韓都興用氣炸鍋架咩??

一陣查到原來又係支那扮就好笑